
\thispagestyle{empty}
\section*{Eidesstattliche Versicherung}
\begin{large}

% \vspace*{6cm}

\noindent
Hiermit erkläre ich, dass ich die vorliegende Arbeit selbstständig und eigenhändig sowie ohne unerlaubte fremde Hilfe und ausschließlich unter Verwendung der aufgeführten Quellen und Hilfsmittel angefertigt habe.
\vspace{2cm}

\noindent
Berlin, den 13. Januar 2020

\vspace{3cm}

\hspace*{7cm}%
\dotfill\\
\hspace*{7.5cm}%
\scshape{Jonathan Wolff}

\end{large}
\newpage